所有考DSE既人都對唔住坐緊既手足

。

你今日出撚咗8個分化post都冇人理你咁慘